如果今次英國旗王婆婆無事。。。。

不如我地夾錢買間屋佢係香港住啦

721

pish, 每次都會同佢傾計

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

老人家咁危險都為香港付出咁多
失蹤真係好心疼

失蹤咁耐 好擔心

眾籌一個廣告嘅錢已經足夠。

每人俾少少換一個老人家下半世幸福，

層樓仲會升值，其實無蝕底。

無錯呀

Push

推

給你一朵小花